突發 鹿陳千字文反擊!!!!!!!!!

好撚長

btw 女權就搞到咁大 細b單野又話自己有屌過佢? 私下屌個隻呀? 搵條柒信你有屌?
母胎單身23年? 係人都知你之前條仔係邊撚個啦..
一條友假撚到咁都仲好意思出黎廢up

我出聲
老實講 做呢行比人講
我覺得係食得鹹魚抵得渴
澄清既唔係咩人身攻擊點點點
呢d真係講黎都哂氣 口同鼻拗
唔通你做KOL搵錢又唔洗比人講
香港人鐘意睇
大家當娛樂新聞睇都係好睇

重點係
奶共
收政府錢
控制香港輿論
壟斷youtube界
話我同rose ma奶共
呢句野真係無諗過會有人講
講到偽黃 委屈係一定有
仲衰過芷鹿=deer有人信
唔會係呢度講自己做左咩咁痴線
反正可以比大家見到既大家都見到
唔可以公開既唔會因為咁就公開
但我可以大聲講我係黃
我同佢都一撚定係黃 要點去證明
呢個位你係我 你會點做
都唔會鬥黃 但一定唔會奶共
其實要講到咁 都係可悲
而家講咩講到我同佢奶共？接JOB

利申 我覺得 就算打政府工都唔係問題

你話我接JOB 收錢係收政府錢
品牌選擇用我 再選擇係CGA搞活動
我覺得接左 都唔係問題
呢個位同奶共有咩關係
政府派錢大家去拎 我都拎 有錢唔拎咩
補貼中小企大家申請
唔通咁樣又算奶共 小小辛苦

控制香港輿論 呢個放係我身上 係咪痴線
你講一樣野我幫政府控制香港輿論
deer=芷鹿? 所以我講左咩 控制左咩
信既我都唔解釋 夾硬黎
其實咁耐以黎
我連人地講我都控制唔到
我點控制香港輿論
壟斷youtube界
咁耐以黎無人會叫我youtuber
我同rose ma係好fd
同部份youtuber識
但邊個埋堆唔埋堆 我其實唔理
想問邊個youtuber好熟我
最後係智慧燈柱 係咪所有有係CGA個場
做過野都有份推動智慧燈柱
咁樣拉埋一齊 好睇得起我
我算唔算間諜 小小勁

利申埋 CGA我有租過兩個月機
我見在佢地有罷工 有開工比手足
你話佢 後面係楊全盛但罷工 係咩料
咁佢地有無傾掂數我唔知
呢d你可以話佢扮 照屌
個個都可以係扮 我都可以
後來因為比員工話我d fans阻住哂
小小嬲 就退左 但無講出黎
同rosema講過 不如去異世界做
我到而家都無咩唔講得

仲有細b講電兔做雞
我緊係知 都係佢唔岩
人地處理 大家嬲我
係嬲我無做正義之人出聲？
係都係佢地受害本人去講先
我唔係宇宙特警 咁都嬲我

細包二選一過夜 有我
我出聲 有任何人唔關事但知情
但無出聲 我都要嬲一嬲先

我幾時會出聲
關我事會出聲
我自己野關我事
香港既事關我事
人地私人野 關我咩事

最後係 大家可以信 可以唔信
我無團隊幫我寫稿 亦帶唔起風向
我自己照直打 從來都係自己做咩就做
會做錯但唔會唔去做 咁樣行到今日
係咪會愈講愈黑
我只係覺得如果我唔講野 太懦弱
有咩想問 可以story問 我照答

文筆都幾唔順暢
應該好嬲咁打

上連登勿認真佢好認真

諗左幾日先打到出黎

屌你地老母
唔好再老屈我女神

篇野語癌咁.....

有無人知佢講乜
我好似明d又唔明d咁

睇完咁大段野 幫佢總結下
1) 我係真黃唔係扮
2) 我識其他youtuber
3) 細b話人係雞我知道但我無出聲
4) 有咩野關我事都會出聲
5) story你問我答

然後IG第一個回佢既人就問 點睇細b話你係妓女

到後面細包果度已經完全唔明佢講咩

一係就同屎同B割 如果唔係講乜都冇用

收皮啦臭雞

想屌佢個咀

細包二選一過夜 有我

1999

其實點解一定要強調自己係藍定黃

屎家軍風向要拉埋鬥黃鬥藍

其實篇野就係
我冇
我冇
我冇
我冇
我冇
我冇
我冇

算啦 可能真黃 但太愛細B無辦法

睇錯野 原來佢係無屌細b

可能開直播都係為左養細b
cga條數蝕錢
佢只係為左幫條仔填數先開直播
有情有義好女人來

我從來只相信我認識的妳，真係吾洗解釋。。。

咁大波, 咩cup?

開post之前睇下有冇人開先啦Ching
使唔使咁多個post講同一樣野

好嬲好嬲好嬲

泥馬比女神割有咩感想？

街邊阿伯唔識代表自己咁
都唔洗你講出黎 打字都打到咁

利益有關係真
但個人本身黄底掛
俾人話係乃共

其實我覺得, 黃唔黃或者收唔收政府錢都唔算係重點
(公務員都係收政府錢啦)

個重點係屎佬同屎家軍既小圈子控制香港youtube 既輿論同KOL既利益,
呢個先係最大既問題

其餘個啲有無做雞, 同埋雙重標準就另外一件事了

究竟係私家飛機杯定公廁肉便器

wfc
公屋mk妹

PUSH 有用POST

生豬肉都夠膽錫
真係抵呢兩條女呃到啲毒撚錢

其實係唔係有好多人都唔明，MoYubg條片講屎家軍雖然涉及政府同cga有利益輸送，但其實主要重點係講緊網絡上屎家軍一家獨大無人制衡，其次先係屎家軍未必全部黃，令屎家軍可能成為政府口舌。陳小姐講啲野十有八九都唔係應緊條片所講，睇到R哂頭。

C 但我地唔好物化女性下

。。。

佢篇野重點：

1. 我都要搵食 但我重申我係黃過黃金

2. 我同屎家軍其實唔係好熟 冇埋佢地堆 我係同rose ma熟咋 佢地想圍爐控制與論係佢地的事 = 想割

講還講，唔好貼圖

陳鹿好撚正
支持陳鹿

點解你貼相

佢地就係想拉去黃藍到..
咩鬥黃呢個議題搞到我地比人屌..
根本就屌鳩佢地圍威喂

個樣咩事

樣衰既雞 不了

咪撚俾班仆街spin風向 唔關黃藍事 屌柒你地人格有問題

啱

呢日未變藍
咁大利益既團隊，將來其中一件大粒既俾中共收編就gg

KOL100估計實會考慮埋電莖呢班

C乜鬼呀 升球大墊啫 本身真係冇乜波路

又是臭雞

佢係唔係小學未讀到標點符號果課就quit左？

佢啲fans俾佢自己寸到一棟都冇

GE

間接幫細B含撚

咪再屈鹿陳啦！

呢個似係上面仲有一句
但唔想比人知

咪撚玩啦佢打卡消費手足呀
人地打生打死 佢都係打只不過係打卡打邊爐囉

佢啲客

其實點解證明唔到自己係黃

Deer chan冇捐過錢比手足普通人都有捐過 佢賺咁多都冇捐

絲打你又係到

其實而家個問題唔係佢黃定藍
我都信佢係黃底 但佢就要堅持盲撐細B同Rose Ma

點到有千字？

啫係我比佢篇千字文誤導左

免死金牌

恥鹿 亻為 馬

睇撚到好辛苦

話晒我都係你d恩客
所以我從來都係支持你

佢藍就應該真係唔係藍嘅
但臭雞就一定係

除左呢句:細包二選一過夜 有我

睇到好辛苦
係咪我中文太差

睇唔明

慕容都冇話佢奶共 根本成件事都唔關黃藍事

可能佢文筆真係咁差

個名改得衰過人 叫碌柒都有既

冇加粗口，所以唔順暢對佢黎講好正常
有次係街撞到佢，講每一句最少都有一個粗口，有時仲要兩三個

冇誇張，你見佢個樣可能好吸引，但一聽佢講野就知牛屎妹黎

好黃？底褲好黃定係邊到好黃？

第一佢個樣吸引唔到我
第二我覺得佢把聲好怪 好似講嘢唔多正嗰啲 唔知佢條脷係咪有問題 聽佢講嘢我會覺得辛苦 依家估唔到連睇佢講嘢都咁辛苦

點解細b話你係雞就唔出聲
細包話過一晚夜就搞到人地工都冇埋

上連登好多野都可以好認真

屌 有冇人一邊睇一邊卡卡地 睇幾次先明佢講嘢

咁佢係呀ma

無follow開 佢條仔乜水

梅花鹿

幸福賓周

明明隻隻字都識 但超過一半都睇唔明

邊篇潮文

咁食得鹹魚抵得渴
俾人講又要狙擊人
扮乜鳩啊真係

因為細B係電莖雞頭兼炮友，細包只係街邊一隻狗公

如果Deer比你屌一獲（20分鐘）
你地會唔會原諒佢？

D牙：幾時有認過我係女權閪，我係理自己之嘛，屌你老母唔賣閪你養我牙？

咪就係，一個二個話人哋捉佢去鬥黃，仲要隔空消費Auman嚟屌返你轉頭

我哋賣藝從來都唔賣身

咪撚玩 咁叫C 連登仔真係唔識㗎喎
偽娘/A cup擠出嚟條線就係咁個樣

up乜鳩

佢係咪有有讀寫障礙？ 成篇文文句又唔通順，格式直頭唔知做乜撚

唔想知呀垃圾youtubed

你女神？
一個月俾幾百1千有得睇喇

連登仔逼完人表態
又話唔好強調藍黃

臭雞收皮啦

好辛苦睇完
佢一有段係話
唔通有錢唔賺咩
理得啲錢係藍定紅
只係賺錢所以唔係藍
笑撚死

有錢就繼續奶,d錢邊度黎?wfc